與其係連登日屌夜屌左膠, 不如檢討點解連一個左膠就可以阻撚到你成隊人

仲好意思話自己係勇武派
一個左膠就可以開防護網保護晒成隊敵軍
你班友仲柒下柒下咁

係唔係應該要檢討點解連一個左膠就可以阻撚到你地成隊人, 而唔係係連登好似總怨婦咁日屌夜屌

根本係連登屌左膠果班就係新生玉碎派, 如果唔係就唔撚會唔識點認對左膠
好似71果班有經驗既話, 就會搵一條友負責拉走佢, 你班友就比班偽左膠拖延時間一網打盡, 唔係左膠柒呀, 係你地柒渣

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

全民抗爭，十月一前每日堅持做以下嘅動作。係堅持，堅唔到都要堅持，請發誓你可以堅持成個九月：

1. 永遠抵制任何福建幫以及元朗鄉黑嘅商鋪、藍紅食店、cctvb廣告、黨鐵商埸。仲有記得逢星期五同日都罷買！好重要！記得搭黨鐵都要跳閘！好重要！

2. 低娛樂（閒時要做運動發洩、晚晚十點窗邊鳩叫、拒絕淘寶！）
3. 每日簽最少1個聯署（實搵到）
4. 全民打多條國際文宣戰線 (Twitter, Reddit)
5. 每星期最少參與1次行動，無行動去商場涼冷氣，理性咁教育自由行。
6. 每星期去連儂牆貼3張文宣
7. 出糧提款換美金
8. 唔好買入任何大陸公司股票
9. 轉埋你個MPF去外地基金
10. 不要說推，試著將呢成個訊息copy and paste嚟推post
11. Tag或催你身邊三個人一齊參與
額外事件：練美國歌國。事源

歡迎幫手整合同加事件。加油，相信我哋日日都做到。只有200萬人堅持經濟抗爭先可以制裁佢地。

因為唔忍心打左膠

除非你地連拉走一個左膠肋止佢地幫敵軍BUFF防禦力既能力都冇
連一個左膠都拉唔撚郁
你仲好意思話自己係勇武派?
定係個左膠食過夜粥,練過武功呀?

你越開POST屌左膠, 就越顯得你地軟弱無能,仲弱雞過左膠渣

唔忍心打咪拉佢走囉屌
根本班玉碎派就垃圾過71果班億倍, 連處理手法都廢撚過億倍, 係人類大倒退

左膠必須死